有無人統計過自己個聖人MODE維持到幾耐?

射前仲覺得條女好正, 射後即刻無性趣

［非正式統計］維持幾耐係等於你回完氣/下次鳩痕之時

有時放假J完一次, 隔唔夠一陣又想J
但有時一J完就要隔幾日先有意慾

幾十年J齡表示已經無左聖人mode

即係咩境界

利申，廿幾年j齡

其實好多因素，睇你出之前打左幾耐，有冇打下回下2進1退，當日係咪星期六日或公眾假期，屋企有冇人或將會幾耐有人，對象係咪1個或以上等等

我自己如果星期六日紅日打得唔盡興，基本上15分鐘想黎多劑